lok777條撚屌危險駕駛

Ig story
比支那bam完返到香港仲係咁憨鳩

揸架爛鳩波子都好曬
證明佢本身窮底 咩都攞黎曬